612 灣仔神級社工定身咒

有無大人可以提供片段？佢淨係講嘢都可以將兩邊人都停晒手腳。救埋個外藉 I♥️HK 老人家。
好勁